下一站。。。。。。台灣

各位大神，點樣兌換台幣先最低最正？

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

咁啱經過見到就幫下你啦 其實你想唱左先可以去發達鳥換 如果想個兌換率高 就去到台灣彰化銀行㩒機 個到換就最抵屌 希望幫到你啦

感謝